TVB(中共）真係賤撚到仆街

每日放150人落嚟 到依家已經60幾萬
升到個樓價令香港人買唔起樓
依家日日開個台講大灣台
乜撚野你我可投資的幾十萬一層樓 你我都會的唔知乜柒話
我屌你老母爛臭閪啦 我拎幾十萬捐去美國做軍費開支都唔會幫你支共做人口換血啊屌你老母